有冇人好似我咁，每月補習洗成$6000,但成績都一般？

利申DSE 接近全4
但揀左搵食科
所以前路唔太大問題
最後預祝各位2020DSE 考生A1順利！

nursing

Yes 低PolyU Nursing LQ1分入唔到

連nursing都入唔到

每月$6000都係4

揀錯補習老師？

你屋企有錢每個月俾$6000已經贏過大部份人啦
屌我細個每個月幾百蚊學下嘢都唔得呀